邊夠你兜得啊 日日唔同講法 係「暴動」定唔係「暴動」啊

6.12 電視講話

6.15 記者會

6.18 記者會

6.18 記者會

屌你老母 不如話上面嗰啲全部都唔撚係你嚟嘅